你係唔係一個有才華嘅人

你覺得自己有冇咩才華

或者係獨特嘅地方

令身邊啲人一講起就會聯想到你

例如彈結他好叻或者游水好快之類

定係

我絕不罕有 往街裡繞過一週 我便化烏有

識整音樂掛 0到出街可以一手包辦
但係有春用咩 而家咪又係要做保安

一手包辦係指作填唱錄都自己搞掂曬？
好佩服巴打

除左識打飛機 乜都唔識了

唔怪之得會甩頭髮

有

你個名

識隱形同終結話題算唔算才華

唔算

識影相

有冇作品分享下

斬野好勁

游水短跑好快 學嘢好易上手同做得比人好
不過衰個人冇恆心同懶

係圈子入面係咪啲運動型人嚟？

9up同痴線啲fd一定諗起我

係完全唔做運動

畫畫

但係又有天份，唔會覺得好曬咩？

但都冇撚用

點解你要係香港出世同成長

識9噏計唔計

乜鳩都唔識

無論響咩場合都可以keep住冇表情同唔出聲
算唔算

唔搵啲嘢學下？

某程度上都算係好勁嘅社交技能